覺唔覺今年九月尾凍撚左好多

喺我印象中往年嘅九/十都好撚熱，就算去到12月都仲係熱過而家熱到仆街
啱啱食完lunch行翻屋企直情覺得有啲凍，究竟係我腎仔咗定真係凍咗

31度凍? 有病睇睇醫生好

係乾燥左啫

以往九月尾起碼34度

好涼

着緊羽絨

咁快，我外套炸

朝早有秋涼咋

有d羨慕你同歐洲天氣同步 我都想快d覺得凍

我都覺冇咁熱 (雖然都係熱)
而且少打颱風